今日過成點

好驚肺炎

飲悶酒

相信政府

Mk

自己一個

自己一個.悶

做緊咩

Bad

毒留在家中

成日攤左張床

why

So lonely

有幾shy？

點解

好悶

Hi

擔心疫情

Hihi

過左半年啦，傷日未好返

傷咩

咁有咩係真

返緊家

係的

成班親戚唔帶口罩

你戴

冇用啦頂
連老豆都唔肯帶

咁老豆=/=親戚
我每日都同老豆講提佢戴

驚死了

都幾好

How

啊叔今日贏咗錢

大膽啲啦屌

我今日學識咗打牌呀
小小

要交學費先識

屌那星
咁我要去賣屎忽啦

輕輕鬆鬆啦

食屎

最衰啊叔我衰貪心
唔係就可以贏多幾個錢

我都係唔知點先為之贏
唔識 番子 係點樣

我都好想死

你打咩先
三番定跑馬

好驚俾狗拉

係醫院瞓唔著好驚死

感冒未好
食曬啲藥啦

咁你睇醫生食抗生素

咩事訓醫院？

🙏🏿🙏🏿

不驚

三返

番子儲嚟做混一色

咩叫混一色

好熟咁喎ching

.

麻雀台

好耐冇見風絲

我死左

ok返生

返生

幾時切磋下

教我未

未夠鐘到復活節喎

我冇牌品
怕唔怕

打過就識

唔怕 唔講粗口打嚟做乜

連續兩日係屋企on9

真心研究

睇左 就係食曬都未好

我有喎真心 好撚勁喎我

屌那星我想講

咁醫生點講

因為隻腳好痛？

唔係，冇地方去

我打咗
真係唔係好知點贏

咁唔好去

悶

唔悶

有幾勁先

手氣好

真 今日真係ok

再打

咁我潛返拜

.0y

咩呀

咁點解唔約

打你

點解會冇啦啦識打牌
笑咗

好似呢排都好差咁
好似咩人都唔想見
淨係想自己一個

你咁早醒定你未瞓

隔離屋係隔離....

醒咗一醒

同藍絲做朋友未

掛住你

好差

咩事

Show me

準備出現你家門 開門比我 我就是你新年禮物

建議你抖下先好啵

2020 is bad

抖夠了 我快悶到886了

你係屋企定藍盤有到？

我藍盤有=雪花

尋晚心跳突然加速然後直頭透唔到氣

Btw聽到姑娘對講機同個病人講話佢有肺炎特徵唔好亂郁etc而家好撚驚

快了。。。一講死大家唔理政見係咩

依家出

我好悶得

飲茶

食唔食飯就咁問

正喎真心

照咗未

點都要食野

我都準備起身出去

有個唔知咩甜薄餅 好正

薄撐!

好食真係

有叉燒包腸粉 太飽 所以唔叫了

叫比我

我在家幾天了

直接出去食比較新鮮

今日出！

Im ok

我交咗好多學費

Ok bye

咩料

有米啦講真

窮咗

都係有米過

屋企有好多米
你冇？

冇$買

咁食開咩

廁所嗰d

又幾好笑喎哈哈

笑不出

好好笑喎

希望你可以開心

已經夠開心

好悶 陪我出街

Ok

可以再

做人要識滿足

知足

係 差唔多啦

照咗啦 轉介我去睇心臟專科

係！

大頭

咪係
我都唔明點解會係wars ge病徵

係家中 hea 冇朋友

出了！

想識你 少女

我唔係少女 sor

換衫

一齊出街！

唔係我係第二個

哦sor
喺咩醫院 探你

Qqq

邊洗換

咁突然？

去邊

好返啲未

睇戲好無

你可以不用帶口罩

好呀 睇咩

你想呢?

係
對住人咳

有冇睇frozen真心

你睇咗？

同你睇嘅
Into the unknown~~

佢唱show yourself嗰時 好撚感動

去左車公廟，好撚多人

頭先喺你隔離

大大聲

流馬尿木

堅秒回喎

差小小

坐緊車

點搞

乜

帶口罩呀
好多廢佬唔帶口罩出街
好人一生平安

Ok
留意到你好體貼

我鍋貼

屌你笑撚咗

幽到爆

未夠

我食飯先啦

從前有隻羊

同我食

咩

thx

仲要噴到班狗成面口水

YES!!!!!!

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

你好勁

椰絲